要求del所有post

國安法殺到
唔該admin幫我del 哂啲post佢

跪求admin
我仲要移民

乖乖地做中國人

推呀屌

唔該admin del埋樓主成個a c

唔緊要呀 我唔想坐監呀

連仔 可del 佢ac

中藍海特工一早backip哂啦

坐監啦你